
                      Tiene buen suspenso y muy buena acción!
Se sale de lo que podemos suponer, el protagonista es perfecto para su papel, creo que lleno mis expectativas, definitivamente supero las anteriores!
        
            